一人野餐會受傷 兩人射眼沒惆悵

三人抗爭犬隻不再問事實與真相

有聲